砌機list 求狠評

主要打下機，PUBG,H1Z1等遊戲 筆直around 6-7k。第一次砌機想大家比下意見

中央處理器
AMD RYZEN R5 1600
Qty: 1
$1,679

主機板
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
Qty: 1
$710

記憶體
G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB
Qty: 1
$565

硬碟機
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Qty: 1
$318

火牛
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Qty: 1
$440

顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
Qty: 1
$1,589

固態硬碟
Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
Qty: 1
$660

機箱
Aigo 典雅3 ATX 3 x Red LED 12CM Fan
Qty: 1
$419

總和 $6,38

推推

8gb唔夠打pubg

打機16GB穩陣好多

RAM可以遲D升上16GB
1060就一定上6GB版先

同意應該上6GB
Ram啲價會一直升，最好買定，到你要個陣先買又唔知升左幾多價
顯卡同理

明白！睇下相差幾多錢先

除左 display card 上6gb同ram 16gb，之後其他配置ok ?

係

可解要買M板

M板係？

可能問主機板點解用Matx